據悉政府將公布惠民紓困新措施 長者乘車優惠料擴展至60歲

我屌你老母臭閪，班廢老朝頭早同後生仔爭小巴坐，仲要鬼煞咁嘈傾偈，帶住藍牙耳機都聽到d聲，驚死人唔知佢屋企發生果s雞毛蒜皮嘅事同婆乸數，而家仲要到60歲
後生仔越黎越少，少人結婚甚至唔生，第時香港一定比老人福利拖垮

消息指，政府將公布一系列惠民紓困新措施。

當中包括，將現時六十五歲或以上長者可享有的兩元乘車優惠，擴展至六十歲或以上都有；另外亦會有措施惠及基層勞工，亦會在退休保障方面提供津貼。

據了解，政府一直希望在現有資源下，提出措施改善民生，而近期經濟下滑及受到社會事件影響，多個行業出現裁員結業跡象，因此在這個時候決定推出措施紓解民困，預計下午會公布。

又益廢老綜援

106億6千幾萬送俾海洋公園， 民生野就cut ， 正仆街